香港人既膝頭天生就係為特區政府而跪

衲dee嘅膝頭天生就係為我條大JJ而跪

你條撚係祭品

含撚祭

含撚啦

我係為習帝的